成晚啲畫面都係條女俾狗爆眼，俾鬼出賣打到爆牙

啲畫面不斷重覆
好辛苦
食左stilnox 都瞓唔到
唔知點做
發覺經歷手足俾人打到仆街
食催淚煙
以前返工得過且過
買名牌食好西得閒北上叫雞
宜家呢啲野已經唔重要
之前買左部kindle睇書孫子兵法、醜陋的中國人
現在想企前、無野可以令我驚
民不畏死 奈何以死懼之
唔知幾時變左香港🇭🇰怒漢